密西根州發現17萬張不屬於該州的選民選票

敗燈係密西根州「贏」左14萬票

法官點判先

你知我知單眼佬都知

已成定局

Biden angle

個選舉仲有認受性?

下次選舉先講啦

下次會努力

呀侵行緊好大嘅棋

等呀童登上左去簽白紙先 搞到成個美國笠笠亂

先慢慢拎證據出嚟

作弊總統

國際戰線手足話係FAKE NEWS啊~

賤種左膠如johnweak 支持左翼係咁話證據呢

嗰啲係狗嚟㗎

係人都知係作弊,但吹佢唔脹都冇計

佢哋仲會話 有主流傳媒唔睇 睇埋呢啲fake news?

霸王硬上弓 只要你份人夠乞人憎 唔公平都無人理你

都選撚完
而家講黎有撚用咩

其實的美國Dems狗同香港的賤種左膠一樣，乜都係我睇唔到我唔知，跟住話你既證據係fake news，問佢點解唔發起調查就潛水。

呢排做鍵戰都係全力恥笑下的Dems狗，除左發泄都無乜好做

BTW，會不停咁po拜登索的妹妹圖去打擊依家老屈侵侵性騷擾既事件。侵+肥奧依然係我既all time favourite組合

左膠：作弊有乜所謂？最緊要侵侵輸

民主無用 你睇雜種獨裁幾叻

disputed